覺唔覺少過300匹既車只可以叫玩具

一腳油就過你

我係脾人過個個

得240匹, 玩具

我通常叫700匹以上做玩具 700以下就普通車唔洗理

:多年gta經驗

係

呢架玩具你放埋層自住樓你都買唔起(當你唔係公屋仔)

想試下加到一百七重brake

改車先有

單車唔係好識
kawasaki?

yamaha m1 motogp戰車

h2 level?

h2最多叫仿賽/街車，呢啲直程落場板

新一代r1唔靚

系
同blue ball一樣

is

你又真係認真答個假膠

H2 都係個款同直路快啫…彎始終麻麻

同意

極度同意 我架110 600匹連超跑都放到星

裝左pedal box 勁咁多

太重

未裝都600 裝左可能1000

對業餘好夠
睇youtube見到好似飛出街咁

加3度真係唔少野

啱

佢肯賣真係買唔起？

已經唔係買唔買得起問題，係買唔買得到

唔好出來柒啦, 人地講梗馬路D車, 你就貼部motoGP戰車出來

唔好出來柒啦, 人地講梗馬路D車, 你就貼部motoGP戰車出來[/quote]
我幾時貼左我都唔知
你唔識睇標題？呢架唔係少過300匹既車？
幾時有講一定要馬路啲車？
洗唔洗講埋一定要46？
梳，你好似唔係樓豬，問你都哂鳩氣

KTM放部RC16出黎都係200個咋

咪同垃圾講野啦

過氣技術，gp戰車過左一年已經唔係果回事啦

主要係針對放層自住樓就買唔起廠車咋
台灣都有人入左部GSXRR
亦有部行街既RC213VS

Rc213 正呀
但好嘈

部rc213 同motogp果部唔同，路達咪拎左去砌，
你最多話個設計係抄廠車，但好多細節位（叉，碟）完全兩回事，你岀一千萬都買唔到部exacly一樣

咁行街版梗係唔一樣架
唯一最接近參考價咪RC16賣200個

你條女我都係叫玩具

可以車撚死樓主

無錯，你揸部拖頭係搵食工具，我揸部溝女車係玩具

有啲網站話量產左，但youtube一條片私人影既review都冇
，到底批車去左邊，定係又係啲吹水野

玩具

男人玩具，冇講錯，永遠大唔透

連燈仔兩隻腳踩一下， 單車都400匹啦

左腳踩右腳跳上火星都得，elon musk條廢柴搞咁多野

好多時啲戰車技術都係因應賽事規則而搞 對速度未必有顯著幫助

口氣大到

3000匹都無用
香港9成9人，200匹車都唔夠料用得盡

又係呢啲on9理論

56K.jpg

應下人啦柒頭 邊隻字講緊馬路D車
邊隻字定義m1唔係馬路D車呀
屌你老母

我想講手車夠料先慢慢揸大馬力車
依家求撚求一部2.0 tubor都2-300匹
個個坐上去就當自己車神
有幾on9？
我又唔係話香港揸超跑無用

或者可能佢覺得一架86 應該配返Toyota公廁1500cc 109匹雞偈

落110副偈

關技術咩事
過線篤油嗰下已經高下立見

我以為你話香港用唔盡200匹，好多時候大車滿載200匹真係唔夠，我自

扭力有用過馬力啦

二百匹玩具civic跑贏四百匹v8 技術好重要

你睇條街幾多tesla炒就知

200匹ariel atom同400匹貨櫃車比，所以賽車咪有分class囉

呢個係扭力問題，馬力唔係主要cause

其實馬力係用扭力計出來

你睇埋條片先啦 架v8 commodore嚟㗎 後面仲有架bmw m3 都跑唔贏架 civic 冇技術比架f1你同架街車跑都會輸

300以上咪又係玩具

馬力 = 扭力 * 轉速 (單位唔係rpm)

扭力同轉速可以用波箱調節, 低扭力高轉速可以用低波化為大扭力低轉速

呢個就係波箱既主要用途

舉個例子, 油渣車扭力係好大呀, 但係轉速低, 導致被逼轉高波

同一個速度, 人地可以拖落2波6000轉爆力, 你副油渣偈4000轉就見紅焗住用3波甚至4波, 出黎未又係冇快到

電車閒閒地過300nm，輕鬆爬頭

大玩具

衡量一架車淨係用馬力，你都幾膚淺

Agger
話香港200匹夠用嗰班
係因為未享受300匹以上既車

馬力重量比

到時班26撚又出來打飛機

馬力重量比真係好重要

條track嗰段落山好講技術加經驗，個braking point幾難揾
同埋架車越輕可以brake越遲，食住個速度連續入埋嗰幾個落山灣，盡量係下段大直路前拉開距離

同樣賽車更extreme的case可參考classic mini vs 65 mustang

btw 直到90年代 日本車廠君子協定280匹
係咪即係啲乜GTO GTR NSX RX7 全部都係玩具

其實個個都座底300匹

咩呀 連登仔嘩日本人唔會偷偷犯規架